一人一個動物台低汁會然

戰鬥員D(怪人)

認同樓主

戀花醉蝶

佢高汁

你高汁啲

我全動物台最低汁

Coming up next:
Revenge of the Sith

this is the way

一人一個創意台低汁會然

UNO reverse

seems not my name

oh crap

你講得啱

This is the way (十)